409350
3712
Câu chuyện xoay quanh gia đình nhỏ của Shin và những người bạn thân. Nội dung câu chuyện là cô em gái nhỏ của Shin vô tình là công chúa của hành tinh hoa hướng dương và những chuyện dở khóc dở cười lại tiếp diễn, cả gia đình Shin được đưa đến hành tinh hoa hướng dương. Nhiều tình tiết rất dễ thương mà còn gây tiếng cười nữa. Nét vẽ tuy không được nét nhưng lại vô cùng dễ thương.

Chất lượng truyện tốt, giấy đẹp, màu của trang bìa in đẹp. Mong là có thêm nhiều tập sau nữa ^^
5
1178008
2016-04-02 12:51:13
--------------------------
393142
3712
Câu chuyện vô cùng dễ thương nội dung thì tuyệt hay khi himawari trở thành công chúa hành tinh hoa hướng đã ko còn bắt nạt em nữa khi ko còn em bên cạnh thì vô cùng buồn bã câu chuyện thể hiện tình anh em rất đẹp xen lẫn những tình tiết ấy là một cậu bé shin vô cùng hài hước việc shin đi đá vỡ mặt chồng (phá vỡ hợp đồng) giữa shin và hành tinh hoa hướng dương. Và chất lượng sách vô cùng tốt bìa ngoài hết sức dễ thương, tranh vẽ đẹp. Mong shin sẽ luôn hay như vậy
5
1166148
2016-03-08 11:37:40
--------------------------
286601
3712
Câu chuyện xoay quanh gia đình nhỏ của Shin và những người bạn thân. Nội dung câu chuyện là cô em gái nhỏ của Shin vô tình là công chúa của hành tinh hoa hướng dương và những chuyện dở khóc dở cười lại tiếp diễn, cả gia đình Shin được đưa đến hành tinh hoa hướng dương. Nhiều tình tiết rất dễ thương mà còn gây tiếng cười nữa. Nét vẽ tuy không được nét nhưng lại vô cùng dễ thương.

Chất lượng truyện tốt, giấy đẹp, màu của trang bìa in đẹp. Mong là có thêm nhiều tập sau nữa ^^
5
621744
2015-09-01 21:33:20
--------------------------
